[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(99) 及 柯佳嬿窩

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

無神之地不下雨
報道集合

《想見你》編劇燒腦新作！曾之喬、柯佳嬿新劇《無神之地不下雨》，2021期待值最高！

《想見你》班底再合作！柯佳嬿首次演「神」：邏輯更複雜

「想見你」團隊新作曝光！柯佳嬿晉升女神驚訝陣仗龐大

比《想見你》更燒腦更複雜的時間軸！《無神之地不下雨》曾之喬、傅孟柏大談「人神末日之戀」

《想見你》編劇又有新作 柯佳嬿、許光漢出演！

無神之地不下雨 Wiki

無神之地不下雨概念預告

柯佳嬿 曾之喬 鄭元暢：《無神之地不下雨》卡司發布

【期待破表】"想見你"團隊新作柯佳嬿掛保證:更燒腦 融阿美族泛靈神話談末日人神戀

《無神之地不下雨》卡司發布會！柯佳嬿認證比《想見你》更燒腦！曾之喬傅孟柏人神之戀打造三鳳史上最高規格台劇影集

影后的話要聽！曾之喬不信柯佳嬿雨戲慘GG

柯佳嬿末日前想做大片刺青 小綜喝光香檳｢醉生夢死結束一生｣ | 台灣 蘋果新聞網

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

返校

等一個人咖啡

幻愛

天能

打噴嚏

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（全劇完）

預支未來 （更新至#04）

戒指流浪記 （更新至#03）

嬿窩星期日影院

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

嬿窩聖誕/新年影院：

12/28
六弄咖啡館

12/29
那些年，我們一起追的女孩

12/30
刻在我心底的名字

1/1
逃出立法院

六弄
唔記得有冇睇過
之前想提出 但有歐陽妮妮唔好意思提出

我個頂字1001咗

笑左 不經不覺爆post

不知不覺頂post

坤達真係好有心

雖然有佢
但呢套我覺得不錯

好耐無見過呢種花紙

老協珍業配？

又拎考協珍袋

真

笑死

@張🏠漢

茶葉比眼鏡好

真的

掛上身掛聖誕樹

又有咩不滿啊

笑死 個個收到交換禮物既資訊都唔同

蔡哥自拍照
頂

Justin都冇情講！

中天都200萬
木曜點止 起馬300萬

放手很貴耶
雖然有片 但都好想睇完整演唱會

我即刻叫左身邊既frd訂閱

20:42
必娶女人 #07

精準師

計錯數了

@小朋友

咩事

簡單點～

播放師播緊

sorry囉

說話的方式簡單點

係Tiffany

你又不是個演員 別設計那些情節

Nga ay ho, ci Toem kaku

每次睇睇下見到JJ都好想打佢

還是原來那個我

唔想見到佢
有得聽live仲想點

我寂寞寂寞就好

這時候誰都別來安慰 擁抱

人本來就寂寞的

呢個時候邊個都唔好過嚟安慰我 攬我
由得我一個人痛到頂唔順 諗到就快發癲。

頂 勝男

好老尷

會唔會唔知勝男係到

環環真的受傷了

別再說謊

有冇聽過廣東話版

勝男

有時也想問自己 我何必

新光三越

有

總失去選擇軟弱的勇氣

只要唔係第一次睇就會好想飛晒勝男學長嘅情節

跳舞

係

宜家睇返校

認同

好睇！

你有睇晒？

三鳳劇 其中一個地方好好就係
佢地搵配樂/ost都好貼切劇情

有阿 個陣追完想見你咪睇晒必娶
唔係點會講得出勝男啲鳩野

之前好似有人話睇到一半棄左
記錯係你

我想我不會愛你 這樣下去
渺小的自尊都快要拋棄

哭西咗

哭埋東

傷心
心淡
唔開心
拜拜

哭南

你咩事

哭北

Check dm pls

笑死

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

屌個醫生認真講幹話

Justin沉到落海底

天知道要用多少的誤解 交換我們的了解
要用多少的錯覺 換我們相信直覺
不管太多太多的昨天 誰要對誰說抱歉
現在才明白 那多特別

好中
依家後知後覺全部歌都係華研

係咪飛學長？

環環幾時先肯dm佢

通常一套劇既歌都係同公司的

要萌萌行動先

唉 主動啲啦好冇

唔一定
不過三鳳就係
三立好多劇都係搵兩間唱片公司

可以

呢個人會搞死個仔啲桃花

姣懵！！！！！

叫佢食個飯盒

Lm一陣睇消失的情人節

消失的1001師

食完應該爆血管

符水煮

成日唔覺意就爆咗post

21:50
必娶的15道秘密

22:05
嬿窩星期日影院：消失的情人節

又噴水

宇宙心理生涯規劃

萌萌既表情

想俾環環咬

繞過了城外邊界 還是沒告別
愛錯過了太久 反而錯得完美無缺
幸福兜了ㄧ個圈

該配合你演出的我演視而不見
別逼一個最愛你的人即興表演

就係唔想係屋企 見到你
先搬走

佢阿媽真係好惡頂

盧耀

學長太難頂

skip得好

下班？

許太太 菲比醫美

十年黎都無長進

原來係個女報串自己老豆，又報串自己心愛嘅人

原來仲keep住個口罩

後者電影版都係咁
不過佢係想害殷老師
無諗過成個讀書會都會俾佢害死
但係前者 影集版先係
好似

我知後者係咁，但前者真係唔記得

前者電影好似唔係
好似係阿媽報串

走開啦學長

我印象中都係阿媽報串

電影版阿媽報串主角又跟住報串害殷老師 以為好似老母咁趕走唔鐘意嘅人 點知害曬成個讀書會

榮獲 金馬57 五項大獎
最佳剪輯、最佳視覺效果、
最佳原著劇本、最佳導演、
最佳劇情長片。

消失的情人節

真係好似李榮浩

佢喊到咁 但好似呢個shot唔係播咗好多

月娥老師d對白

對

仲要比咁多人睇住咁喊

其實幾辛苦
咁多人望住..點樣放心喊
喊唔出又要擔心NG會阻人收工
一有壓力又會更加難喊...

想聽佢認真地唱

佳嬿認真唱 係好好聽的

係！

好尷尬

好慘...
佢要爆喊但又唔可以喊到乸埋口面..

喊都係靚

仲要有于中中係到

真係好大壓力
可能最後係驚到喊

會唔會太快

返校最後一集突然好似2倍速咁飛得勁快
單車返學突然變咗青春浪漫愛情劇

林美秀

沙瓦迪卡

黃明志？

唔知

佢真係做任何野都好急

丫頭老咗係咪都係咁既聲講嘢

頂
我都想問佢把聲咩事

真係馬賽克....

昆布

係車到了牙

點解咁佢奇怪咁 係咪呃人

我諗緊係咪騙案嚟

佢見到男人就狗衝

嘉玲爸

咩料 咁就一齊左？

頂

當網紅

佢地冠軍

笑咗

一樣咁紅

最奇怪係啲紥頭橡根同啲髮夾成日唔見

Beef

壁虎

情人節既時候影？

我覺得係

083 林柏昇

諗起喜碧 新竹米粉妹

新竹米粉好好食
煮極都唔會爛

佢阿媽把聲 真係

得我同雨萱睇緊？

明明有九個觀眾嫁
消失的小嬿子？

我睇緊

個喼

新戲

實係訓咁近岸邊

終於搵到

劉冠廷真係男主角？
暫時都係好少出場

十秒

我睇緊

但前排屋企人想睇
好好睇所以依家同你哋睇緊第二次
唔想出太多聲怕劇透你哋

分兩部分咁

慢半拍同快半拍

地震 好笑

慢半拍

我都覺得個女主角多好多戲份
難怪嗰時個個都話劉冠廷無機會贏金馬男主角
戲份太少，發揮空間唔多

頂 笑死

咁都得

87

劉冠廷個樣好搞笑

真係騙子

今晚又去左葵廣食野。

$38蚊，都幾好食：

有D樣令我記起陽光普照菜頭

暫時開始多佢既戲份
不過佢都做得幾好笑

佢勁奇怪

一開始又講區塊鏈，又話小妹妹要籌錢，都覺得好古怪

一講籌錢已經估到

個皮好唔好食
成日覺得炸野啲皮好難好食

引擎過熱

頂 快爆炸了

快爆炸了

呢間次次經過都好多人

yes
我覺得用兩個主角視覺去講故事真係幾好
但係整體女主角戲份係多D

劉冠廷真係幾好既演員
今年套套戲都有份咁但係唔同感覺

笑出聲

幾鍾意佢用呢個視覺去講故事

後半開始好好笑
頭先都有笑出聲

戲院笑聲唔同時間真係

係咪馬志翔嚟

皮算薄，有D spicy，食落去唔會太un。幾好食，但唔多。

係呀，但都好快有得食，下次試下安格C牛。

佢咁樣令我諗起炸雞飯
雖然唔係好同
好似一開始無影事件既全部咁

好笑之餘
陣間會有洋蔥

協理

鴨心

仲有誰是被害者個警察

有點似

係

海芬

下車要刷卡

仲去左阿婆度食牛雜，不過好似份量少左咁。

又夾左糖：

但我唔太敢係個到食野

我都係拎返屋企食

以前好鐘意食士多啤梨糖
但好痴牙

典解既？

好耐無夾過糖

好遠

武肺

係街食先有風味。

佢隻眼就係咁腫

好鬼un, 正呀。

以前鍾意掃街
武肺後就唔再掃街

而家有點怕

對呀

最開頭我以為佢影相 之後比女主打

時間停止

頂佢

睇緊咩

消失的情人節

有15個睇緊

都腫得幾恐怖

應該係因為呢幕贏最佳視覺效果？

咁真係值！

無人出聲

算了都係自己睇 啱啱收工
食飯先

其實同堂食差唔多，反而可以企遠D食，堂食好多時都唔夠1.5米。
不過返屋企先食就最安全喇。

食埋人個包

順便咬啖包

係咪啱啱開始

咁整人隻腳

食咩

唔係啊 應該就完

應該得番半個鐘

仲有半個鐘做完

點解可以咁快
楊曉淇？

Wtf

大霈呢個鏡頭影
幾靚

一早錄定

佢要一直定格比盧講野都幾辛苦

嚟緊
12/30 刻在你心底的名字
1/1 逃出立法院
1/17 怪胎

已死

大家覺得好唔好睇

比我想像中好睇好多好多

頂
張相個表情

咁遲啲睇翻先

好睇 有啲位好好笑

我睇緊第二次
好好睇
搞笑同之後有洋蔥

想點

大霈好似忍咁笑咁

我覺得大霈係到忍笑

消失的情人節
預算 新臺幣4000萬元
票房 新臺幣3185萬元

原來套戲票房麻麻

我都忍唔住大笑

佢好遲上映

金馬個時見啲人話拎獎個啲票房都麻麻

所以曬到紅晒

00:05
戒指流浪記 #04

但係有冇咁誇

佢阿爸？

隔離台資料...

真係好似越多獎，票房越少

2020年全台十大賣座華語片排行：
名次／電影／演員／票房
1／《孤味》／陳淑芳、謝盈萱、徐若瑄、孫可芳／1.81億
2／《刻在你心底的名字》／陳昊森、曾敬驊、邵奕玫／1.02億
3／《可不可以，你也剛好喜歡我》／陳妤、曹佑寧、林映唯／7900萬
4／《馗降：粽邪2》／李康生、許安植、陳雪甄／7200萬
5／《女鬼橋》／林哲熹、嚴正嵐、詹宛儒、張寗／5800萬
6／《無聲》 劉子銓、陳姸霏、金玄彬、楊貴媚／4990萬
7／《打噴嚏》 柯震東、林依晨、王大陸、古天樂／4700萬
8／《怪胎》／林柏宏、謝欣穎 4500萬
9／《同學麥娜絲》／納豆、鄭人碩、劉冠廷、施名帥／4350萬
10／《親愛的房客》／莫子儀、陳淑芳、白潤音、姚淳耀／3800萬

yes
洋蔥位就係呢度開始

打噴嚏排咁前既，又話唔好睇。

海霧呢

票房同套戲好唔好睇未必掛鈎既
好似 transformers 咁好多票房
但係真係好睇？

賣Eason 同 九把刀個名掛

悶到

好想睇孤味
你的情歌

喊喊想講 睇到喊得 1千零萬票房

加一
孤味點可以仲未有

啱啱

等緊

你的情歌呢

阿爸

台灣都係十一月先上
之前見話香港應該會上
又唔知等到幾時

消失的情人節
都係12.14上
本身香港

頂 變態

多數係D小朋友鍾意睇。

這是不對的

幾好睇

阿泰

專登調去
就係為了等信

花甲阿嫲

係
出現了

綠豆豆花

你要好好愛自己，因為有人愛著你

好好睇

兩個演員都好勁
其實邊喊邊笑係好難做出嚟

好好睇果然係金馬獎大贏家

真的好好睇

電話冇電所以直接睇完先傾

覺得點？

呢間好食
好鍾意佢個大魷魚
安格斯牛意粉都唔錯

但對上一次食已經起碼一年前。

其實套戲票房唔係麻麻 係好差 依家有3000幾萬已經係有金馬橫掃嘅加持 好多睇過嘅觀眾都話宣傳做得太差埋沒咗套好戲

同刻在相比如何？

糖糖
以前成日食 不過冇喺葵廣夾過
（但葵廣好似係最平？
我一夾就夾$5x
都唔明點解可以食咁多

想喊 早啲收工就可以一齊睇了

真係好慘...
依家咁樣橫掃獎項都其實仲係 loss...
連本都未賺返

不得不承認係好睇過刻你
但刻你歌曲配樂令氣氛渲染好好 我覺得睇完會停喺心入面比較耐

大魷魚好食咩？
下次試下先。

好睇 笑完有洋蔥再笑

唔好 依間嘢好撚藍
唔係葵青人可能唔知

值得更高票房

唔好試 依間嘢好撚藍

唔好食太多，會便秘。

對！

你都係呀

芒果dry都係喺呢間買？

但我唔知點解咁多後生去排
早半年朋友去買夜晚都買咗依間嘢食
個陣我地以為佢係黃
唔知點解 可能比人感覺係：葵廣有後生仔排嘅就係黃

依間嘢最抵屌係佢貼過黃店貼紙扮嘢但後尾撕翻

知道了。

係呀，$40，都幾多，又買左一包食。

牛雜邊間好食？

我通常買7D 但最近好似話鉛超標

闖蕩歌壇20年的最強"空靈"新人! 田馥甄《無人知曉》"張口成樂章"唱出破億點閱金曲 每個人心中都有一首"田式情歌"~｜【iStar全球星勢力】20201226｜三立iNEWS

我都down黎睇下先。

以前成日食mango dry
之後食厭左 唔想再食

一直都唔鍾意食

我都save左諗住得閒睇

頂佢兩個 想點

少食牛雜 答唔到U

潮龍園得唔得都多分店 （葵芳好似冇
黃嘅性價平高

食少啲依啲唔健康嘅嘢啦

老妖錄左

佢可以好療癒
但好崩潰嗰陣聽會搞到自己更崩潰

藍店

好在我無幫襯過 次次經過見到多人就唔想等

好鐘意食芒果
東海堂個芒果流心

東海堂點解係美心架

愛文芒
但係dried就不了

唔好食咁多牛雜
會增加內臟脂肪同對心血管唔好
乖啦 有機會真係會煲湯你飲

真心好多後生 我諗真係唔多人知

我都幾年無食，但食開又想食。

係囉diu
以前屋企每個生日我都買芒果流心

台灣

小朋友 最拿手
珍奶雞翼湯

原本套戲香港應該上咗 但戲院摺咗搞到延期
如果遲啲戲院開返有得上嘅話可以去支持下

會！
我原本約咗人去睇....

本身都諗住去睇

老母識整牛雜咁勁。

唉⋯嗰個芒果流心我都迷戀過一排...
點解佢要係美心

係啲罷MIC嘅谷睇人介紹依隻湯 MIT

我唔知公司背景黃定藍
但wiki有 而且MIT 都可以一試

最緊要係啲人話好方便

葵廣電梯連儂牆好似都就拆

自己down就OK了。

上白元到食

@肺花

你咩事
唔係個個都咁幸福有芷涵湯飲

唔係換咗新嘢冇違規就冇事咩？

Btw 用開佢check 黃藍

wolipay

好似係新加坡定馬來西亞公司嚟

Same

唔算成日食喇，對上一次都幾個week之前。

你又咩事

真的嗎
咁大家安心食用

睇上面

家母什麼都識

隻中指仲未好返

下次買包肺試下，thanks！

聽晚 嬿窩電視台：

21:00
必娶女人 #08

22:10
必娶的15道秘密 #08

22:20
六弄咖啡館

00:00
預支未來 #05 06

近排 YouTube recommended
見到呢兩條 SHE 片你有無睇過？
唱 約定 同 K 歌之王
廣東話好準

瑞士山區肺？

仆街有畫面

Yo～ 又係我

佢把聲

唔好喊啦
比你笑返

SHE 唱 煞科

SHE 爆笑 talking + 唱廣東話歌

@小朋友明唔明

送最好，給老母。

Hebe把聲
真係唔知點解會有種心酸嘅感覺囉

有啦
睇完演唱會係咁搵返啲片睇

原本諗住今年去瑞士，而家下年都唔知有無得去。

有啲想睇

聽緊咩

你睇多d hebe既笑容
佳嬿既笑容

佢地嘅感情
我最近都有喺度聽番佢地做金X獎表演嘉賓嗰個十七

真係好感動囉

又話拍第三集嘅

你當時有睇呢個演唱會 live?

瑞士真係好撚正
求其影張相都可以當postcard。

但唔好喺瑞士食M記！

給自己一個擁抱

無去過

係囉 講左勁耐

睇緊啱啱南乳條片
唔同曲風都有幾秒嗰條
所以突然間有啲感觸

佳嬿
好期待佢生日

我們的生命卻不斷延伸
更多的回憶 不停誕生

你去過喇？

真係所有事都一齊見證
連 Ella 生 B 都係

【艾拉秀】Selina、Hebe陪產心疼感動掉淚 Ella首曝勁寶出生難產影片全場看哭

仲有個 show Ella 多謝兩個好姐妹既說話都好感動

嘔落塊面

頂 直接嘔落臉

好核突

好好笑 要睇！

有
人生第一場演唱會

佢地唱完之後
Ella眼濕濕
然後三個人對望又拖住手咁

就到

酒店對面有 差啲買左

如果男女調返轉 實嬲爆

係 真係好靚好靚
但物價高 同埋食物偏鹹
（佢地覺得鹽係珍貴嘅食材
所以落多啲鹽係經濟好嘅表現）

應該有命案

頂 呢條真係
佢地嘅感情

太陽花呢

要睇成套

對嘔有恐懼

估計你會俾人斬

好啦 咁我理番白元
恩恩耀耀

小朋友見識都幾多。

好似話超市D雞好食又平。

大熊叔叔......................
還不錯啦

我估中

好似係Selina燒傷之後第一次重返舞台 合體

冇機會試 因為唔係自己煮
但瑞士啲朱古力同雪糕真係好正

佢真係好勇敢好勇敢好勇敢

食過雞髀
好食

林予晞真係好靚

Selina祕密裝修一年送「夢想豪宅」！ 任爸任媽感動噴淚：下輩子都不搬家

仲要好孝順

She is a warrior

咩料 未結婚就講離婚

好靚

好勁咩！盧耀！

好感動

超級同意！

你們有上床嗎

以為賈靜雯

想食。

食過雞翼
一般
瑞士嘅瑞士雞翼係又乾又鹹架

可能個時我太餓 所以食乜都好食
不過啲野食唔平 所以我最後買雞髀算

去歐洲都係野食普通，係睇風景。

買野叮算

真又肥又貴
求其食飽算

有D人話要自己帶出前一丁去。

加一
我咩都自己煮
少食出面啲嘢
覺得人地煮到嘅自己都可能識做咩俾錢人賺
同埋好享受係外地同朋友一齊supermarket 買嘢一齊煮嘅時光

係好開心好relax既。

外國既market 真係好好行
又乾淨

不過我去旅行就唔會煮
係有次去到人地屋企
先幫手煮飯...
不過澳洲買餸都好貴

出到去有啲僻少少嘅又好難揾早餐，自己煮最方便

貴咩？感覺一買就買一定份量嘅
可以煮幾餐 都okay

同朋友煮嘅話煮得難食都好味

我哋唔會難食就會飛出去食

佢地係一pack既份量好多
會唔慣
但係唔平

咁嘅⋯

之前去Bangkok 住bnb
咁apartment 有埋廚房
我地就去big c買定嘢第日煮早餐
點知得我一個早起身
唯有我煮

哇 豐富到

最憎西湯

好老婆。

凍嗰啲真係⋯頂唔順

佢老婆係芷涵

薯仔蕃茄正呀。

老婆

飲過凍蕃茄青瓜湯

做咩啫你

原來巴黎？

飲過凍嘅青豆三文魚湯
佢個質地係好似布丁咁 要不落口食 唔係飲

嘩屌笑咗you 竟然是個boy

Paris

Big C
排食盧耀早餐

青豆
凍湯飲親都發冷

老絲

你係巴定絲？

佢仲要冇隔走青豆啲渣
搞到一飲落去成個喉嚨都係青豆嗰啲衣

想去

青豆係邪教

巴黎

Yes
France

法國老妖係巴黎。

唔想再去

我以為屍。

笑死
不過真係好少男仔可以煮野食煮到咁

淨係想睇巴黎鐵塔

我嗰陣都試過

咩嚟

潛行狙擊入面有個叫Paris嘅人

係咪咁樣認定係佢

原來你真身係徐芷珊

Hit me

法國老妖係巴黎

嘩 抱得賢妻歸

屌我睇咗做當時嘅女朋友
我心諗 佢都幾大膽仲夠膽講

有識人叫Paris

屌原來小朋友都諗到

屌你 笑到⋯

我班frd都識整基本放得落口既嘢

識人叫Pennsylvania

係呀，好有心機。

瑞士真係好靚
本身今年可以去多次讀summer school

哇呢度我都有去！買咗熱朱古力 佢係俾杯熱奶我 再加包朱古力粉喺旁邊

_ _ 仔

聽住瀑布聲真係同聽海浪聲一樣咁治癒

好想去睇少女峯

一部份

話說啱啱睇咗王牌辯護人嘅第一集
都幾好睇

早嫂

啱我經常整伏嘢

我睇咗少少
之後無睇

依家會冇人

身邊冇一個男係識煮野食

不過東森啲劇嘅後製真係冇三立嗰啲咁好

我都唔明點解....
好老土

訓了，大家晚安。

早抖

早抖
聽朝起身記住食糖同芒果乾。

夾糖嚟講
朱古力棉花糖同牛奶骨頭世一

早啲瞓啦老婆
婆

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

其實少係正常好多都係上u住hall先學

粉紅心心

夜晚先食。

菜都有生命

唔識

Cell is the basic unit of life

水果都有

沿路搭車上去都好靚

岩岩係fb見人講係藍店嚟

駁吾刀

雞蛋仔同可樂

之前喺公海都睇到
所以好耐冇食
變咗食chok chok雞

應該叫蜜桃心心

蛋！
佢有巨大版
但都係細細粒嗰啲最好食

hey orange

Yup呀 佢扮撚曬嘢 吸撚咗好多後生去食
見到後生啲人又覺得佢黃

有圖就識

好似仲有綠色

雞蛋

之前個位賣日本嘢食，隔一排冇去變左依間

個果位成日轉
我十年嚟睇佢轉咗4次都有

依間焗烤本來係內街同潮食閣打對台架
但佢賺到依家擴充埋出嚟

本來只係以為佢冇表態
有時真係食厭咗附近堆黃嘅想轉下口味都冇咩嘅
但自從知道藍又扮黃 就

但係間壽司 咁多年都仲係到
利伸：無食過

樓下兩層定一層個間？

好劣咁
成日見中學生食

中學放學去掃街都唔會食
睇落就似係食完要睇急症嘅樣

覺得梳乎厘pancake一般 又等得耐
但綠茶麻糬雞蛋仔真係好好食

就係劣嗰間
對住扶手電梯

我絕對唔會食

食完可以下世小心啲

哇頂 我知邊間
低form同frd去葵廣食嘢
佢地勁鍾意⋯
即場食完
臨走仲要買幾盒番屋企話當晚餐⋯

但望落唔多衛生 都唔知啲溫度安唔安全
滋生細菌

望都覺得污糟

不過好好笑
嗰陣葵芳狗鐵站隔離開爭鮮
之後隔離百佳壽司無人買
要係咁減價同爭鮮鬥

頂我知邊間

鬥多菌。

哇屌個間百佳烏撚糟到 我入親去都唔周身唔聚財
又迫 啲嘢又擺得亂佢啲壽司真心唔敢食

啲花滋戀又肥又大舊
但真係冇勇氣買囉。

我都唔記得入面係點

以前等人會入去兜下睇下係咪次次都咁亂

冇入過去

咁多野揀 洗咩食壽司

經過搭車就有

我之前仲好鍾意食涼皮

做咩跟蹤我

勁多間四川涼拌
但係唔鍾意食

早

我都好想去歐洲
冇機會喇

2021年都唔知有無機會

點會冇呢 最多等多幾年

今日天氣不錯
玩得開心d

貓貓

但佢好厭世咁

好似好惡

有冇驅風老妖咁惡

睇完1989一念間14集

小龍

熱燙燙剛出爐的無神雨衣，
工作人員穿上都變帥了，
連演員都想要擁有
好想抱緊遠方的雨天CP
幫他們取暖 呼呼一下
雨之神傅孟柏Fu Meng-Po 飾演
謝天娣曾之喬飾演
#有你們真好

真係好似天巡者

想睇佳嬿嘅

佢好乖

我都想

上次個孖辮都未有圖

大澳勁多貓！！

50分鐘冇人講嘢

冇人講咪你講囉

補完習

啱啱做完卷

好吸引
聞到咖啡味

啱啱拍完片

仲做梗嘢

無人講咪你講囉

打緊牌

雞屎騰

加油

真係好想食

嘩正

點解要喺支博live...

支博不了

今既係咩schedule?

miss左3日

哈囉
去咗邊度避世

必娶女人
六弄咖啡館
預支未來

其實未有網上平台播 可不可以你也剛好喜歡我?

預支未來你地睇到邊？

完全未有

今晚第5 第6

good

好睇？
同埋係咪單元劇咁？

喊咩 你可以借芷涵個ac嚟睇

係呀 分三個單元
暫時覺得都唔錯

我覺得幾好

唔算係 頭4集先講1個case

又講人地老婆

支博

得罪了但咁樣講可以俾到安全感佢兩個

戒指流浪記 （更新至 #04）

消失的情人節

21:00
必娶女人 #08

咁快第8

仲係好想睇

頭3首都係想見你

【2021跨年演唱會總整理】台北蕭敬騰、台東張惠妹、台南孝淵跨年演唱會，今年你想去哪一場？

"迎接2021年到來，今年全台跨年演唱會活動一字排開超華麗，包括張惠妹、HEBE田馥甄、ELLA陳嘉樺、楊丞琳、蕭敬騰、頑童、A-Lin、林宥嘉、盧廣仲等實力派人氣巨星都將登台獻唱，還有特別來台接受隔離的唯一韓星「少女時代」孝淵，甚至連國師唐綺陽都將站上倒數舞台為大家解密2021運勢，精采程度非常值得期待！"

老妖會播邊場？

台北 台中

HEBE！！！！

最強OST

sorry
最近擱置咗你地
但我仲好鍾意架

大家一齊過嘅第一個除夕

立刻聽十次

即刻諗起
這十年來做過的事 能令你無悔驕傲嗎

【台北最High新年城 - 2021跨年晚會】
時間：2020/12/31（四）18:30～01:00
主持人：黃子佼、LULU黃路梓茵
演出名單：田馥甄（開場）、蕭敬騰（壓軸）伍佰＆China Blue、林宥嘉、周興哲、魚丁糸、小宇宋念宇、宇宙人、艾怡良、張若凡、婁峻碩、黃明志、蕭秉治

【犇向幸福！2021台中跨年狂歡夜】
地點：水湳中央公園、大里仁化公園
時間：2020/12/31（四）19:00 ~ 00:30
●水湳中央公園主持人：納豆、蔡尚樺、瑪麗
演出名單：蕭敬騰獅子LION（開場）、田馥甄、周湯豪（壓軸）、林宥嘉（跨年後壓軸）、周蕙、閻奕格、鼓鼓呂思緯、高爾宣、婁峻碩、ØZI、告五人、陳零九、邱鋒澤、G.O.F、李友廷、艾薇等。
●大里仁化公園主持人：于美人、蔡昌憲、許志豪
演出名單：王識賢（壓軸）、婁峻碩（跨年後壓軸）、詹雅雯、張秀卿、許富凱、葉諾帆、荒山亮、無雙樂團、陳孟賢、江惠儀、林喬安、張語噥、林孟宗、余凱揚、李子森、吳美琳、許晉豪、袁皓維等。

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你

一陣 22:20

嬿窩仲係聖誕影院：六弄咖啡館

台中變左周湯豪壓軸

今日咁早開播

估唔到小朋友依家竟然咁迷 Hebe

穿越了千個萬個 時間線裡 人海裡相依

但係勝男

呢排聽多咗 Hebe 所以擱置左？

係咪播到第8集？

係啦
我琴晚聽到成4點先訓

係呀

sorly 係我錯

好萌好識玩

要開始早點休息
Hebe同佳嬿唔會想你咁夜瞓

Justin

郝大律師～我好怕

睇太多韓劇

點解佳嬿啲表情咁正

睇佳嬿同埋邱澤既表情
真係一種享受

Hebe朝早先訓

之後再行山

Hebe同佳嬿都係夜貓

好萌比個好睇穿晒

邊個要江前躍

再趕通告

Justin明明想見人

環環

識玩

環環釣魚釣到

對不起我傳錯人了

佢把聲chok到

佢哋兩個真係好正

極智完左後竟然係接音樂節目

對...
對不...
對不......

講啦 justin

目前已確定邀請卡司包括陳芳語、G.O.F、吳映潔(鬼鬼)、動力火車、持修、林芯儀、屁孩、李芷婷、蔡佩軒、張若凡、周蕙、李友廷、文慧如、閻奕格、吱吱(郭芝吟)、鄭心慈、郭書瑤等。

又係三立有份

佢前排做完極智
之後播20年前既綜藝節目接檔

真係好正好萌愛面子唔恨講 ，環環一直等佢講

走開啦 江前躍

學長

這條夠花 很適合你

好型好萌

如果佢唔係到

又加一分

真愛

兩個人都咁高自尊心

感動

環環好怕好萌誤會 ，好萌又好怕失去環環但又唔知點表達

佳嬿都係
所以我要等佢兩個訓晒
先可以放心去訓

點解郝萌要出去啊啊啊

環環落車係無拎手袋

呢幕又係好感人抱住媽媽

唔掂囉 唔夠主動

佢地兩個都因為對方而改變
因為對方而變得更好

我何必

其實我都好驚你俾人搶走

為什麼總把愛算得仔細
我究竟需要多少的骨氣 多少自尊心
明知愛快要窒息反覆抗拒 卻又樂此不疲

因為愛 放棄自己無謂既自尊

總裁

23:30 到預支?

放低自尊心就可以

2兄弟都

00:00

台灣啤！！

你最愛

好想飲
除夕嗰晚一定要飲

唔好飲太多

俾幾啖你唔好指我啦

好興奮

唔要

其實幾乎都好好聽

咁你要咩

華視係咁上下啦
佢今次都係買三立首播姐

又
如果我再努力一點

我完全唔知有呢首歌

三立 三個台都有合作節目
台視 全明星運動會
中視 玩很大

珍奶

點解所有問題都係因為我唔夠努力

好好聽架
迷戀過一排

咁岩姐

唔會買熱

唔可以再咁諗

sorly

如果得6度呢？

如果你再努力一點 事情就會變得不一樣

知錯了（扭耳仔

sorly囉

啲冰冇咁快溶

但係我努力咗都係咁

Justin好惡

佢好緊張環環

聽十次

你都飲啲暖身

ok

我們只是朋友

笑死
好似尖叫畫

環環點諗

佢就係等緊個名份

笑左

呢套同想見你一樣 啲歌好好聽

佢都唔知環環點諗
話唔話自己係男朋友都死

稍息都係

希望無神都保持質素

我何必同兜圈先聽得多

唔鍾意popu lady嗰首
覺得唔太適合咁樣聽

加上係其他人面前
驚環環唔知點接受佢咁講

same 仲有幾乎

神秘嘉賓同思凡都麻麻咁

佢等緊好萌講佢係好萌女朋友

係
一陣環環可能又要面否認

咁justin仲想點

動力火車 不完美心跳

勝男好唔了解環真

環環真係好靚

Siri業配？

佢真係好白

有冇人想一齊買美白丸

有沒有糙威搭

同件衫一樣咁白

仙女

真係搵吳宇舒幫佢播新聞

都無咩用

東森劇

好想要佢半個身

真係拍得好靚

Love yourself !

我可唔可以要佢成個人

我諗起目擊者

你不准！ 她是達達的

咁快完

好萌成日搞喊環環

佢好chill

Justin點解咁鍾意整喊人

唔好喊可以要住我先
不介意的話

好正 我都想咁樣發癲

拍戲辛苦了

花絮佳嬿無咁白
戲入面真係白到反光

佳嬿要好好休息一下

個桶 笑死

有冇人玩過Ice bucket challenge

好想俾佢瘋狂用粗口鬧

無

哇 好玩丫

導演

於中中係大贏家
玩殘我地小嬿

凍到癲

諗起

冇人nominate你地咩

喜碧

無
身邊無frd玩

好囉

燈光

同埋好似有話加左filter？

狂比人潑水

刮到咁深

于中中

呢排無聽刻在

yanyan

好好聽

呢條裙好靚

點擊率升得好快

係佢個身仲要勁薄又長頭髮

長髮公主

一定啦，佢個窗口光到

大家睇左未

但佳嬿真係白得好靚
又有骨感

六弄即係六次作弄?

睇咗記得睇埋8分鐘嗰個花絮啊

呢啲真係睇完會心情低落全日

巷弄

佳嬿本身真係好白

呢個老母好熟口面但唔記得邊個老母嚟

王詮勝個媽

佼佼

記得佢喊嗰幕
第一眼諗起茉莉老母

想見你

上水屠房係劏豬嫁啵

我bio玩嗰隻豬肺就係有掛住上水屠房嘅紙牌仔

偷車死你全家？

茉莉媽 別再想見我師母

豬肺...

玩開瑞士山區肺

小朋友知係咩未

召喚佳嬿僵屍.gif

仲要搵條喉放水入去整漲佢

同肺有咩關係

宋柏緯

@張家漢

1001師

又爆

無人？

1001